點解XS依代S機機背會冇S ！！！！

搞到冇人知我換左機

緊係買金色啦傻鳩

金色咁娘

想比更多人知你做咗水魚?

用緊A12都叫水魚？

換MAX實有人知

萬幾
冇快叉adapter
黄mon
1080p
叉唔到電 freeze
唔係水魚係乜

仲有oled壞眼mon
電池細過s

我買左部二手 跟手去apple換翻新機 同事朋友都以為我換左XS

and機咪又係Oled

要點壞機先可以換？
請問可以點同佢講

welcome iOS陣營

X換XS?

電池細唔係重點 最緊要係可使用時間

［正視聽]Xs vs Note9 續航力 9 - 分享自 LIHKG 討論區

去到話WiFi 有問題 而家就來完保 好多人都用呢個方法 通常都換到機

上一代用6S成日俾人問係咪6
Show個機背同人講「我依部S黎架」就搞掂
唔通今鋪真係要裸跑show埋機身第三同第四條天線出黎

男人老狗唔識自己刻？

叫Pixel打手你估真係pixel打手？
***打手嚟㗎

Android =水魚